原來已經有人預言咗689唔爭取連任

啤梨都估中咗